中計：有風向撚話聽日要七點半去投票！

sor標題撚

講真使乜怕，我不嬲支持建制派既，邊個問我都咁答咖啦

大家千祈唔好同票站附近既民調講支持民建聯！票投建制派啊

推

聽日直頭扮去投建制，著藍或白衫，見到POPO/建制義工要微笑豎手指公，投完如果比人問投咗邊個答建制

等佢地以為贏到開巷，鬆懈唔去call馬同配票

假若早投票的話，有心人就數後生或癈老，如果因事件壓後，咪有風險向呢幾日掉包票箱啲票? 我覺得遲投比較好。

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

區議會唔同立法會 , 區議會啲票梗左 , 無得調黎調去 , 早投一定低風險過遲投

[ 1118尖沙咀 ] 家長車被誤燒

agger

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

但係唔早，有機會你張票俾人投咗

保皇有方法用影印本去投票

共匪宣傳機械啟動

最gag係要拎埋建制單張，再俾職員屌出黎，然後再入去

所以我聽朝早會喺票站出面排隊，希望可以成為第一個

口投建制

票投民建聯民建聯贏緊

隻抽隻點配票呀？
班友投過票呀？

點集中票源法

區選可以點配票

早午晚配票，好似係

邊度有得配，又唔係比例代表制。而家係1對1，邊個票多就贏，all in 就得

未必，佢就當成個上午嘅票係黃，下午睇住嚟食

建制派人去搞事

我就中午投既

我次次都答投左建制

想問區議會點救亡

係囉 我地呢邊吹晒雞朝早投
佢地可能會驚啲老野唔排得就下午先投

咁到時佢地就知晒兩邊嘅票數 可以睇住黎吹雞

要掉包，一早就準備好啦。唔通等我嗰決定性一票咩？

連登上話投建制仲多過話投本土泛民

聽日一早去投淫賤聯!

又講配票區選呀
不過其他嗰啲agger

唔怕 區議會同立法會玩法唔同 應該唔會出現告急

區議會配票

我就一定支持民建聯
本土泛民一定要好好懲罰

隨機 盡之2200前就要去投票

push

會唔會數有幾多後生仔投票
假定所有後生仔女投泛民本土

有咩救唔救 單議席喎呀叔

我真係唔L明，區選可以點配票？唔係A就B。

就算一早比對家知道你有幾多票，咁佢又有咩可以做？立即整多幾千人頭出黎投票定抑或印多一堆票放落個票箱？如果佢係要咁做既話，根本你幾點投票都係無分別。

但如果你仲相信呢個點票制度係公正既話，就應該係一早起床牙都未刷就去投票！因為投左落票箱既先至係實票，就算佢真係提早關門，但你既票已經落左票箱。香港人，聽朝唔可以遲到！

問題係數完又點唔洗配票架嘛

低9能, 單議席單票制, 邊個多就贏啦
留力驚對家配票?? 配佢老母西票咩

搞你on9, 遲去搞事就唔洗投啦

721

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

831

早啲投票都係風向 你真係智撚障

唔做佢嘅民意調查佢又點會知自己係告急？

港豬就打開卡, 睇早多人睇,
羊群心理就會引淺黃投

利申票站唔可以用手機

同意

單一議席救乜撚野急

其實獻世派今鋪係咪都all in㗎啦
唔會慢慢睇形勢先再吹雞呀嘛

一向都玩人手配票

知唔知區議會點選㗎

中計撚真是好煩

有d人講好多人會用假身份證來呃你張卡等你投唔到
呢個on9流言先係問題所在

其實原文係邊間寫？

咪玩啦
邊有咁多人手去監察同調配人手即時種啊

利申會早投

今時今日個仆街政權真係冇嘢做唔出，佢可能手頭上係有一定數量嘅百搭票（想轉邊區都得）去救一啲要救嘅區
Anyway, 我諗㗎咋

根本就是, 聽朝見成車掌心雷排隊

點可能即日種
仲要印假身份證
你估d工作人員盲嫁
諗個條友唔係on9就係鬼

我係要起身去投啊

，

有人信嗰下先慘

大家聽日扮投左建制派

靜靜地贏

聽朝主動走埋去建制堆講聲加油

踢走保皇黨

幾多點投票唔係問題
你有能力搞到鐵票
今次就贏，冇能力就盡人事聽天命

個個4,5點都會開始嗌告急架啦

我投民建連

其實仲可以直接去錯票站咪得
不過入到禮堂比人屌返出黎都唔錯
唔會表露身份

腿

傻西，有可能預先知道結果嗎 ?
越早投就越好。但要刻意被人知，投了給藍屍。

正常投得啦

仲咁多廢票白票撚

藍就係咪都會投
黃就未必投
根本區選主要睇有幾多黃會出黎投票
但建制係無野做到

腿🦵

Push

外間有人提議投白票
我是支持這個做法

唔建議一開始去人地個站，因為玩玩下自己都唔記得自己投咗未同邊度投

大家千祈唔好同票站附近既民調講支持民建聯！票投建制派啊
認同

老人家舊版身份證10年可以好唔似樣
都唔知係唔係投緊自己真票
調票時有可能全部彊屍票黎

唔係假身份證 , 係用身份證影印本去投 , 2016 年袁彌明試過真係俾佢投

中計啦

太早比人知道有幾多後生仔去左投票

比人數哂人數可以做野啦

呢排唔係換咗新身份證咩

投個票咁簡單都搞咁撚多日出咁撚多post

我唔會一早就投
會黃昏至夜晚先投
再唔係就自己啦

我對家冇咁快數到人，做衰野

票站主任可以唔俾你嫁
你無合理解釋佢係可以唔俾你投
知名人士指個鼻都可以投

就係我
我支持建制派既
快d放我入去投票

咩呀 我不嬲口投民賤聯架啦

論調on9

如果要志在必得係唔係都湧堆鐵票落去啦

你柒左就收皮啦

愈早投愈好

投完 未段時間 見有一車車種票黨即刻變身為 排隊師

總之 投左先講

有啲未
仲有好多用行動不便為由未換
真正嘅疆屍級身份證係入境處落安老院都換唔到俾佢

講埋d鳩野呃人朝早撲出來投票
吹埋d流料仲要信到十足
你咪試下拎身份證影印本
睇下俾唔俾你投

佢哋會問埋原因

無法太多on9流料亂吹
d人又話搞對應咪簡單複雜化

同意 同一區居民 分得太細了

驚7:30 空群而出會被藍絲影相點相

有能力一早拎哂出黎啦
拉

2016年當年袁彌明真係用副本投到
出晒新聞
公務員好多鬼
見到藍絲廢老副本都受
見副要舉手叫票站主任收人
全香港最大犯罪集團係香港政府

補充返條link

總之聽日全民監察

個個早投
如果對家一早知道自己輸硬會點呀，天才？
搵人扮黑衣人去破壞，搞到整區投票無效囉

有冇搞錯，我一向都口投建制派。

講到好似遲投人地就可以唔搞事咁
遲投比人劃名唔好喊

11.24 07:00排隊投票

咁其實係大家都要一朝早去投，定分時段好啲

邊個時段得閒就去投就係咁簡單
或者你信d流言咪自己7點半排定來投lol
夾份建制一齊制造混亂邊個得益你自己諗

票投建制 支持習帝

on9

區選冇得配票

早d投只係唔想晏d多人要排隊
想投邊個就邊個
白票就白票

每個人都一票 點用由得你
咁撚簡單搞到咁鳩複雜

止暴制亂

重點係條數佢亂左，佢估唔到，就唔知邊到要票

唔好著得咁後生，著翻件藍T

聽日扮頹扮老扮粗魯唔著黑衫 話梗係投民建聯

我都唔明點解要一早去投
提早關票站根本就不公票舉不成立
相反太早黃票投 有機會比對方睇住黎打
再唔係多時間比佢地換箱

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

單議席配乜撚嘢票，有幾多人係唔係都用盡架啦

有班人話怕會俾人冒認身份投左張票搞到自己個張變重複選票

兩家 all in
議蓆係一回事，政見人數係另一回事
避免閂站就緊係盡早投票啦（講緊兩邊都係）

咁又唔使咁作狀，poker face就得

呢個要推

單議席單票制配乜撚野票，究竟知唔知發生緊咩事

邊個投白票一律當敵人處理

聽日投完出黎話投建制係無意義，中共黨員又設計俾香港人踏。

你投嘅票無人睇到， 但記者問你就全世界睇住，全世界睇住問十個九個都話投建制， 佢地唔背後換飛都對唔住自己啦！

聽日全世界投完， 可以理直氣狀同全世界話投左泛民！ 唔好中計被滅聲！

唔做民調
我目的係做人龍……塞你旅遊巴

早同遲既分別係
早唔會俾人換票?諗唔明
明明遲/早
佢要黑 實黑倒

對，站外誰問也說支持建制！

之後你隔離啲c9呀叔偷聽到
咩都唔識就跟你投
見你後生講咩就信曬你

小心票站鳩刪名搞到自己冇得投

你搞清楚區議會選舉同立法會選舉玩法未？

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

㩒錯負皮sor
希望係投白票=幫建制果啲誤判

不過唔好大聲到人地以為你同民建聯助選
係禁拉票區拉票係犯法架

扮藍絲去投啦
入去投票就叫 支持香港警察 嚴正執法

會唔會有helper update幾多年輕選民投咗

推呀

樓上做乜鳩

西環 係唔係都鐵票嫁啦
100就100
唔會少 亦冇乜機會多

唔知聽日會有幾多個票箱會比人整唔見左

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

其實唔撚明
單議席單票制
可以點救亡?

區選喎 票已經定咗㗎啦 要種嘅票都種埋 全部投晒咪得 其實根本唔關事 你幾多人投都好 佢10萬就係10萬

早投
- 比人換票箱
- 比建制計到數 (但計乜撚? 單議席 建制係咪都要谷盡架啦)

遲投
- Popo 搞事 連投都冇得投
- 更大機會比人扮你去投票 用左你張票
- 香港人最撚多deadline fighter 上屆都試過最後1個鐘先打蛇餅
- 要換你票箱一樣換到 唔通最後1分鐘先送入去咩 , 今次仲要有狗守住 佢地今晚已經一車車擺哂後台都得啦

我真係諗唔到遲投 會比早投 有咩更顯著既好處

都係個句 得閒就係附近mon住 有冇可疑車運箱
要做到好似哨兵咁
再加上 要對埋票站公佈既投票人數 同出入人數等等

BTW
唔好做傻事 票站入面唔比影相 咪做ON9考公開試影Barcode咁柒既事

想問下呢張有無咩特別要注意 跟佢投ok？